連燈仔：女人就係臭雞

唔俾屌=臭雞
屌完=唔係處=臭雞
屌到大肚=臭雞
屌到大肚=落仔=臭雞
連燈仔：女人就係臭雞

傻鳩打稻草人又想帶風向
Blocked

Blocked左你仲見到?

(SL人UT)

港男世界第尾！

窮人生仔正仆街

啱

港女保守唔肯出街=吊高黎賣 港女open即刻出街= 臭雞公廁 港女係原罪 咩人種有好有唔好 以偏概全到咁既人只有連登仔 佢地對港女既一切怨言都好似鬧緊自己咁 拜金 崇洋 以貌取人